毒撚秒回

喂

1

快撚到

Ok

Dllm 你地快到呢

.

鳩飛做到海賊王記住燒俾我睇

操緊野 組間休息中

可能做唔到呢

就死了

操咩

Why

生無可戀

好熱

2

全賴有你

全賴有你2

操乜

輕鬆搶一

唔可以

今日leg day 做緊公園呀伯 一陣操完去踩板

若干年後 索隆當失咗路
意外到咗最終之島 做咗海賊王
而鳩飛就如願以償做咗海賊王嘅男人

小心炒

咩事啊 巴打

前路茫茫

on9
lm睇路飛做唔到

放心 我條血好厚

失業？

有無帶坦裝啊

做到都冇roger咁型 收皮啦弱智橡膠佬

我善心打破自己 dllm chowyatkiu

唔講啦

屈機到

你突登 好黑人憎

好可惡 唔玩啦

對你好真係冇用
心淡

應該係佢啦
懷疑個大秘寶就係同伴

我真係見唔到

你中意啦

我靜係知我要善心打破自己

想食

有果必有因

巧巧食

我嚟

咁就好
食飽啲

哦

唔係呀嗎

你明就最好

係咪嚇親你 對唔住

今次試機咋
之後再整啲好食啲嘅嘢食

咁快回復精力

唔明

b哦哦哦佢就得

onepiece係塊鏡最後倒影佢同佢自己啲夥伴

B我要善心打打破自己

都唔求其嘅 好似好好食

由佢

應該都係

一日。咩都反呢喇

肚餓

你幾時先企我個邊

好大機會係

放落去開機就搞掂

Sor 唔打擾你了

似呢d野
其實個寶藏就係大海

Hello 👋🏻

好

仔

我會寄刀片過去 郵費幾百都在所不惜

四海識返嚟嘅人

又排

我會幫你打破

比你地排

好無趣

永遠企喺我b嗰邊

扮乜鳩

咁我留個位比你做乜

終於到你開post

大家會發脾氣

你有隊友我冇

你最叻同我爭

終於都搶到

我冇喎

應該唔洗你寄都得

有冇貓貓掛住我

會一齊問候佢

自己知自己事啦

冇

好驚好驚

我真係知

留咩位

等我搞掂埋我啲債務問題我一陣再同你講佢幾痴線

我冇心

請大家愛護我b

我隔離個位

係咩

巧

我自己可以的

去一去789個島賣水果就賺十幾萬

你又有嚟？

毒撚返工唔秒回

#961 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你隔離我就有份

點解唔同我講

我咪係個路人囉

試吓唔好咁小氣

勁能到

你拒我就得 我拒就唔得？

就嚟要隔離你唔比其他人搵到你

我仲整緊個eshop

Dllm

我第一次拒

我真係就嚟笑撚死

屌我做乜

我做唔到大方

係就好

我以為邊個

小氣必殺技

係

咁我應該可以有教好瞓

唔撚再搵啦 點敢搵你

等陣可摸耳俾小妹去你果度賣多次水果

個個紅字刀有小氣薄？

本身從來都冇拒絕過

依家好努力咁還錢
10點之前

必須的

Comecomecome 但十點後就冇

我冇薄 得一張紙 上面得你一個名

是旦啦 你話冇咪冇囉 邊敢同你拗

我有

過嚟了我有咩要做

你敢

我知

難啲

執緊水果過黎

我做到

我啲水果比我整到冇晒

你冇咩生果搖就搖咩拎返去種 聽到標標聲就推右邊粒制望天禁a許願

琴日冇做到workout今日做2set

唔啦 唔阻 唔搵 係咁

加油呀雀

啲Diy可以執返去 我多咗

聽朝再賣啦 不過記住12點前賣曬
曹賣走咗就仆街

邊個走咗？

咁能sweet

你可唔可以帶啲木材過嚟俾我

聽日禮拜日 朝早有個叫曹賣嘅撚樣過黎賣大頭菜

係 你有毛有翼捉唔住

唔知你

好勤力

ofcoz 我仲用紅色marker圈低你個名
幾sweet 幾romantic

你又小氣。。。

邊種

木材
你可以喺789嗰度俾我

你有咩係知

我冇腳

肥過隻豬
再唔減冇人要

好睇緊有咩執 我都冇乜位

Hiit 之類？

對你真係一無所知

你唔用姐

考慮吓

我排緊隊

廢事搞到你冇教好瞓

來吧來吧

係真愛

我得九十個

你啲飛標係邊

用慣刀 插曬喺上面

飛標先好玩

我今日應該整咗幾廿萬係賣高價物品嗰度
佢叫我整木嘅枱

你真係好惡

我自己都唔知 你點會知

我頭先喺789度轉手一賣十幾格水果就十萬喇喎

因為我啲生果俾我啲friend拎晒
跟住今日未生番出嚟

心痛

今晚幾點食雞

你差幾多錢

我而家起緊30幾萬嗰間屋

飛刀先考功夫
我呢個豬肉佬出任國家任務都係用飛刀

same 我差十皮

而家要等啲生果出嚟

我依家去佢度俾木材你黎唔黎得切

仲有10分鐘

黎緊

90舊木可以有二萬幾蚊

我到了 快啦柒頭

等緊789

挑戰幾分鐘整好晒返屋企

狂禁A

...我衰人

我擺門口你加油

咁即係應該唔係我問題

等緊你地

你個心

你等我陣

可以

又話lol

飛標考眼力同技術

而家咁緊B跑返屋企

你冇咗聲氣

佢最叻反口 牙女你要慣

牙喬遇上難題鳥

4分鐘

我好廢好耐冇玩驚你嫌棄

呢次係我錯

其實冇隊

好似同時間競賽
考試都冇咁緊張

兩分鐘

多謝麻雀嘅木頭同埋789咁多木頭

一分鐘一分鐘

賣走晒啦

等我呢個麻煩八婆仔過嚟許願

過翻黎玩

食埋藥先

今晚有誰吃雞雞

帶埋一枝藥俾我得唔得

邊個送左把遮比我

我有其實

靚仔

lm

我哋一陣一齊影張相

咁佢問你攞定係我帶

行我個館

我比咗啦

叻女

全家福

隻眼腫咗成日

邊個要日本校服

冇錯冇錯

有得整 你r到動物佢地會比diy你

依家過嚟先

我好懶成日都買藥食

未同過讀媽玩留名

我有Pe衫提供

小妹又要

我有diy 但我懶

我都買藥

係咪好似話唔可以再針

拎緊過嚟俾你

有冇女裝

笑4針第二次會暈

我成日都針左兩次我都唔食藥

加油

你要啲咩？我琴晚上網DIY整

我老豆有玩動森
笑柒咗

暈慣了 啲狼蛛針到我傻

佢玩成點

叫老豆嚟我個島想見下家長

禾要裙仔

依家仲有狼蛛？

你等我俾咗讀讀先
再幫你整

岸鳩 我個次誤中狼蛛島 暈咗十鳩幾萬次

小弟衰仔做時間旅人

有冇qr code

係咪唔可以帶啲衫過嚟

直接Google
打日文會多啲

要掃架

唔可以直接帶俾人？

上pinterest好多

好似唔得

到

瞓晒

冇人覆你橙

牙楚終於唔係到仲唔捉到你

喺我度

Pinterest jp嗰啲會多啲

冇解決過

唔怪得你宜加先出返黎

你最叻jer我

我廢過你

準備好聽日受死未

我明 我都係好鍾意食
但為左瘦啲要忍

做咩

Uncle好跟得上潮流

今晚玩唔玩？

咁讓個位比你

Meme

加油 諗下減得成功之後
堅持！！ 下星期都諗住食健康餐了
不過香港買雞胸好似好少選擇又唔平

原來係你唔比我排

享受緊最後嘅時光

對唔住我唔係咁既意思
我去打傳說好了

留名等你聽日上黎屌鬼

我唔屌的

唔係 你玩啦

我講事實

Shuuuu

你開心就好

食雞有誰

好問題

我都想知

我想問你地去曬邊

我去咗睇蝴蝶

唔通你就係佢家姐

Your heart

好嘔心

呢層就要問下巴士

我搵唔返你地

毒撚係咁上下

你哋而家係咪喺化石？

....搵唔到

得我一個

真正嘅毒L唔會咁樣

choke都要睇樣啦柒頭

仲有一個依家去咗邊

我地喺入面觀望緊970

睇佢啲頭皮咪得

迷途小讀讀

真毒L想扮下唔係毒L

970到底係邊一隻

dllm

佢喺入面

恐龍下個館

講事實都要俾你屌老母

收皮啦

我望緊呢個

我擰轉個頭唔見咗大家

召喚孖辮讀

右邊啊柒頭

等我睇吓

差啲盪失路

蝴蝶？

On9

南方古猿

係咪巧似

睇到真係笑咗出聲

各位小朋友 我想係魚到同大家影張相

吹啊

影完啲相點樣upload上嚟

我唔知我冇乜影象

你唔係囉

四個企喺度望970

呢度影啦 同970一齊

家姐

我有影

十一點後我玩得

佢啱啱玩
3 4日
好撚潮

冇倒影

比我見咗你媽媽先

正
但係我想要原圖

係😅😅真心

哇屌 好似見到
巴打係咪長頭髮架

仲乜笑我

直接笑哈哈隔離個image就得

傻啦我用枕頭遮住咗

我講緊動森

唔係呢 見到啊
好似係絲打wor

哦係喎

你做乜姐你

笑撚死

仲in過我

好搞笑想俾你睇吓

幫你宣傳下姐 比機會你牛仔

上嚟我到

沖個涼先

我聽日牛女 你係咪詛咒我先

冇電了

Hou

去邊牛
好野唔預我

關你撚事

痛妹 我開左支酒了

我係

目標係著到泳衣仲差好遠
你都加油啊
我係上網買雞胸 我覺得幾好食

你一排就第一

乾杯

問下姐 惡撚到

你開條隊記得話我知

好好味

我都諗住減

有冇網睇下定係都係就咁google大神

我目標係有返多d鎖骨

一直都開緊

夏天啦

我個人冇咩恆心

香港啲女咁瘦咁細粒

冇人要

尋日放我飛機

梳
絲打唔好嬲

同親人講宜加男仔興大肚有安全感
次次都俾人笑

你就嚟激撚到我哭

好熱啊知冇

牙女我唔會放你飛機

I’m ready

To sleep

對唔字

早抖

Goodnight

中文卷三話接我放學人呢

唔叫我玩埋先瞓

女人
好難捉摸啊

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

你都有小氣薄

你冇比地址我.....

你係買飯定淨係買肉？

所以冇動力？

慢慢的心淡

我都冇

大家睇吓

我見唔到隊頭

：你唔主動問嘅

渣

你唔抵幫

氹返。。

970

終於ot完啦？

Im ready

我有問呀

咁晏？

玩埋先瞓好唔好

唔洗啦

我記得姐

邊個打邊個

我係唔會咁做架

咁夜 辛苦曬

比你估下

慳返

沖涼先 沖完涼大家食雞吧

970好開心

玩，好悶

789呢。。。

你從來都冇諗過氹

好 幫你召集

你話唔洗

.......

手羽b
快d返屋企

我知你得個講

唔通俾mon po狗斬我咩

靚靚5個人

咁你就唔好問小妹人係邊啦

所有要ot嘅人都辛苦了

Dllm 你唔講我點叫流浮山d朋友來

要你dm我㗎啦

想睇

又關你事

女人真係好難捉摸

唔比我搵你？

狗衝緊返去

我想行動但你拒絕

我到時開live

我覺得我估岩曬

5個。。

男女男

其實我係鍾意少少肥既男人
以前成日當Ex個肚係枕頭

真

好難搵？

柒

肉 飯都有試過

廢事煩到你

氹返

我係你其中一個家長

d飯好似伏伏地 遲d買d雞試下先

瘦啲仔仔先會留意

970俾朿強光照射緊

楚妹教我

翻屋企打你放嘅飛機啦

從來都只有我比人嫌棄

你得一個係啱...

我地攬住生存

比我扮唔知得唔得

點解可以估錯三個

789教返我啦 我唔識

你行近啲

個💀？

cls

仲有970頭骨

快快脆脆沖

毒撚秒回

#124 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我不嬲都唔係人

會好熱

五個人齊齊整整

我驚你冇手 掛住裝香

我越行得近你退得越後

我勁

Ok唔阻

你知道我因為你見過我個樣

係南方古猿

你直覺好渣

我覺得都係睇樣多

齊人未

飯其實OK
我覺得芝士嗰個就伏伏地

好似唔易搶咁

你見我比牙雀撚到哭就知咩事啦

笑死

我講下笑

有邊個買咗都話玩

一路跑一路live

好多對手

麻雀

仲差好多人

好唔該

中文不好

平時要食幾多

你咪繼續曲線拒絕

一？

唔巧屈我 我唔知你咩樣

佢叫我半，但我琴日食半粒 瞓得4個鐘

你快啲返去抖下

咁你係第一個？

你諗撚左去邊
我話你知我動森入邊係咩樣

想...好辛苦

你講從來得你比人嫌棄呢句？

做乜

多謝你地理我

差唔多啦

唔阻你又比你屌？

咁就哩兩日休息

半？

掛掛

理

又係錯

傻啦掛

差唔多返到

唔得了 星期一二都有野交 我咩都未做
做廢人咁

雀個character咁樣

係..佢叫半粒半粒咁食
但半粒我都瞓唔好

繼續氹大家買

半啦
藥唔係越多越好

我都係。。。

謝謝你

佢突登抄我

冇阻過

謝謝你了

來了

你又想點姐你究竟

圍住人轉真係辛苦

記得要斟酒

無問題！！！！

咁我呢
陪我練習

你個頭好colourful

我想快啲瞓快啲起

笑柒你

唔撚使多謝我
我哋成班死廢青咩都唔識
淨係識同大家圍爈

我呢加唔想知啦

加油吧....

我覺得跟返佢個份量好似好啲

有冇人比我圍住嚟轉

你唔係話食雞咩

岩左

係...前日仲好地地

On左未

咁你要搵第二啲嘢寄託
易沉係好橙

你從來都冇想過

玩驚都要俾人criticize

毒撚真係最怕ff太多

係呀

禾叻

好似我個人咁wonderful

放低部電話休息下先

我想瞓好啲 真係好難

廢事啦

大家呢幾個月都好撚辛苦
大家頂住

好襯你

唔好試

邊個食雞而家入嚟啦

我上個登都比人jer啦

咁就好
食飽咗未

多謝

我好返應該就冇事了吧

毒撚橙橙豬

係冇得試

你呢啲習慣成自然啦

你自己衰姐

大家快啲買 影全家福

語言偽術

已經廢咗成日
討厭自己

唔燈

晚上好各位

你好煩

我講#124

好難

我廢咗幾廿年

970唔洗買都影到 羨慕

小草

氹氹轉

2草嗨

真喎

無事的我

你最叻

你依家係咪妒忌我

點解你矛叫過我小草

有都唔好

佢仲俾人展出 全世界玩家都可以同佢影

關我咩事？

我覺得你已經好叻 肯去食藥

冇咗個身

跟住仲可以唔使錢就有得參與呢個遊戲

有介紹？

冇 uc講得好啱 你明的

出左去成日 好春熱

不好

牙草還牙草 小草還小草 幾時叫返我小7

我唔識

我呢加想掘多幾舊比大家

但係冇咗大家會更加難捱

想試

牙7唔好咩

我足不出戶

我真係冇嘢好講

我翻去幫佢掘埋全身出黎

又扮

係咪先

攰了

小7好得意

有邊個食雞

在

嫌完人話冇嘢講

你 楚 姐姐 讀

佢好似係無身

我講過我冇嫌過係你唔信

。。。。。。冇。。。

好亂
食個d online 啦

比人逼的，睇醫生

咁我繼續搵

仲有你同雀

出去行下啦

放過我

唔好了

好啦 小7 坐返直啦

第二小隊

屌我寫信俾nintendo先

唔知道了 我都唔知

咁試下

我隻眼可信過你個人係你教

我知係被人逼啊
無人想去睇醫生
但你肯食已經好叻 真心

冇呢個人

好熱唔想出街

大家一齊經歷咁多嘢 認真多謝你

你點都好我都冇嫌過係真

多謝你

我屈住咗咁坐

牙雀你係咪考完試好得閒

上連登勿認真我第一日已經識

你真係每一秒都屈住

我好認真

唔係 係你講親都係

笑左

幫你問下

好認真咁屌我

重要塞咗隻腳入衫到 你想唔想象到

係得閒到空虛 又冇asm做 唉

完全封鎖 我Dllm

癡線 我都想我想像唔到
笑到傻左 你練瑜珈？

靠自己算

仲要持續呢種生活到八月
唉 好似個廢人
日日喺屋企打機 想翻學做功課 體驗吓做prj都唔得
打機打到悶 老母死都逼我打

Me right now

我上年都係咁

係 靠我無用

我都覺 學費好貴 想返下學 用下學校資源

冇人信得過係真

做asm啦 唔好ff喇 活在當下啊柒頭

你仲玩緊？

我已經用盡喇 俾著我係大學生都問佢退錢

屌你岸鳩仔

冬

想同你交換

退條能咩 學校理能得我哋

我被迫繼續刷島刷到無聊巧空虛

我望緊份asm啦

嗯 thanks

繼續扮

我要比中文老強了

未完sem?

你地係橙啲嘅 grad trip又冇得去 grad din又冇得去上年今日我就買好機票啦

做撚到燥
屌

做咗兩題

咁坐好舒服。。

攰

驚條毛 七八月是但塞一個禮拜都去到

想棄。。。。
得返天日同今晚做

你嫌棄我

死

我冇退

想

肥妹冇人理

咁縮

食左好耐減肥餐

我上個月29完了 煩緊實習 佢老味 咁既市況 好難搵

串到

你qq

個人咁大舊點縮

你有特別嘅技巧

休息下

晚安

讀咩

好撚爽 想返返去

78月搞得掂再算啦

唔好做野啦 打機啦

係 縮埋一舊

我驚你辛苦

唔打

最撚慘係冇得去阿哥婚禮
grad trip grad din呢啲小事

聽日先做

縮骨功

開冷氣

早啲休息

或者逼得你太緊 但都無法

馬 做咩

你專業

唔逼 我心唔好過 逼你 你唔好過

我表現得咁落力你肯打賞未

老母我愛你

我返嚟啦

我知 get到

想課金比你

啊仔你要生性

咸乜

你好嗎今天

今日做asm做到就死

Miss 草

幾時完

我似唔似會信呀講大話都唔好咁離譜

開心仔 miss 你2

完sem?? 18/5

yeah

今晚帶你去食餐勁嘅

好快 加油

佢地好多去曬打機
咁你做完份野未

你workout完啦咩

你收唔收payme

見到你咁孝順我真係好開心

Hi

推遲

唔要

但我呢加有啲涼

我抵抗到誘惑

飲緊野

未 同緊789一齊俾份野chur4

真係唔打？ 可以體驗帶我上鑽既快感

你同佢同一科？！

飲緊咩

我今日去咗食尖沙咀嗰間黃店
水門雞飯
好撚好食

講個陣已經做完

接受任何課金方式

我開緊冷氣你涼

繼續努力

琴日食完有冇飲泰式奶茶

玩？

有位咩

有-1
你留id？

宜加on

遲啲先

係腳有啲涼

啤酒 任飲

做咩唔叫

唔洗你啦

留名

嗨

做asm啦

唔係打機咩你

咩事咩事咩事

牙雪

b做咩

我唔想做啦

我都想知呢加係咩事

屌你 唔覆我

我都想知到底發生緊咩事

我見你地齊人

一陣食

咁唔好做

開tg啊

hug

唔做了

你得唔得閒

tg真係搵唔到我㗎 我靜音

救命救我

係到！
789做咩呀

乖

柒頭

我唔知呀我都想知做緊咩

點解會咁....

攬返攬返
發生咩事呀

以前以為你話你淨係add女我唔信 宜加我信了

我得

想聽

攬我

做成點

冇乜點解 飲啖水先

wts or direct啦 我tg唔係dm用

有個人得返3條頭髮
佢照鏡
佢就mun走中間條頭髮 知唔知點解？

大大力攬實
我哋喺度啊 無事無事

小妹有棍

咁仲衰 佢淨係唔add我

佢係咁濫㗎喇 你dm我我俾佢contact你

算啦 佢係無腳既雀仔

銅記

我又想飲

條死毒撚幾時值得人地咁讚佢

唔做啦

Pubg-1

你唔開心了
我喺度

come

自己？

咁嚴重咩

雖然佢都成日蝦me

add 咗楚仔 uc id未

我覺得好難呀人生

難啲咩

Payme u

救我 我出唔返嚟

快去

asm定咩

我等緊你伸隻手比我

唔係Asm asm好小事

我想伸 救我

我唔想聽Sad歌

我喺度陪你了

想唔想講知咩事

唔sad架 信我 好舒服架
一定聽完會舒暢d 我果時唔開心loop左成個鐘

我呢加聽緊姐撚

好啦 你加油

你留定我

你留啦 快d

唔識你

是旦啦

唔鬧下唔得架d人

好撚悶
日日如是

啱啱瞓醒上下水繼續瞓

Wing wing 地

Y ah

You not sleep ?

Not yet

飲咁多做乜

gdnite

真 好攰

任飲

飲太快

接我ok?

喺邊

逃離，唔到命運

悶咗幾廿年

姐姐

same

急急地

醒咗會唔會冇曬大頭菜買

諗緊瞓唔瞓

屙

瞓啦

驚訓咗功虧一簣

樓豬仲未瞓

唔得

咪係囉我個腦剩係得賺錢
決定咗唔訓

你夠未訓

Cls

我俾曬我啲錢你 你幫我買好冇

好癲

我唔識瞓

lol

橫掂我都瞓唔着

想像總是美好的

970個頭擺喺馬桶隔離都唔好話唔過癮

唔該你呀🥺

母親節快樂

玩動森

可以 擺廁所

加一但小頭痛

買扎花孝敬我

頭痛就瞓啦

已開5點同8點都唔可以訓

唔係玩動森就早啲瞓啦

尿兜好啲

你當你自己係Melody？

好呀兩札

整多啲衫著

頭痛就試吓瞓陣

小小啫

咁你都要早d瞓

刷完牙就瞓

多謝你乾花環保啲

小小唔係？

直視深入靈魂深邃的恐懼

仲要做任務

禾係🥺

5點就起唔到

唔算

咁大個仔第一次送花俾人
訓啦 你同大家都早d訓
唔好為左賺錢 犧牲左健康

你感覺壞咗

依家有幾多錢

唔係啊嘛好核突

都係

唔係講笑 但我真係2000幾。。

已壞

睇得出

此post嘅人唔準訓！

唉

Sorry for being weak

咩事

同家人吵左下交

死都要死喺度

藝術呢家嘢你識條鐵咩

邊個批准？

因為咩

咁夜先嘈？

Hi 巴打 你個邊幾點

真 夢遊都要喺度講野！

晏晝三點半

啱啱玩 差唔多啦
記住種水果 去我地島賣賺好多錢